若果Donald Trump 一月六日宣佈連任，股巿會否大跌？

好驚成手貨

我寧願要侵都唔要錢

錢已經印左
邊個當選都一樣

拜登上場冇耐就會跌

係

白卡佬，好心你搞清楚乜係base currency 先學人講股市啦

駁唔到

點解係一月六？

華爾街 民主黨 同班媒體
實反擊
搞到股市大爆炸 整到民怨唔出奇
侵一gel頭個市就跌是常識吧

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
回憶小子
(狗隻#149494)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?